【請尊重】希望大家唔好忘記反一地兩檢烈士 大學生熊家俊

2017年尾 有位浸大嘅學生 因為反對一地兩檢而殉志 雖然迴響冇今次咁大

但每次有人提到梁生係第一位反赤化烈士 我就覺得熊同學已被遺忘 經過提點佢哋先醒返起 我對此感到萬分心痛 大家千祈唔好忘記佢嘅貢獻

每一位為香港抗共而死嘅烈士都係香港大英雄 理應極受大家尊敬

所以在此呼籲 修正返梁生並唔係第一位因反赤化而過身嘅香港人

呢個並唔係重要嘅post 純粹作為澄清之用 如感冒犯 大家可以唔使太在意

喺度再次感激 兩位烈士
反一地兩檢烈士 熊家俊
反逃犯條例烈士 梁凌杰

祝安息

RIP

Rip

推

r.i.p

仲記得佢 bu

佢一個救左香港

rip

push

請安息
我地會守護好香港

今日係熊烈士死忌

都係梁烈士死忌rip

冇忘記過